點解人嘅牙會連接神經線？

牙你老母

留名學嘢

疼到我牙

你無神經線你點分到熱同凍既野食呀
點知道幾時牙齒出左異樣去整呀

認真左

答案係痴咗線牙？

原來係iq題

認真架 不過算啦

判斷要用幾多力去咬爛食物？

無神經線咪咬到爆血都唔知？